la surpopulation n'est pas un problème, c'est plutôt un leurre brandit par les mondialistes (les mêmes qui veulent nous injecter des produits chimiques pour nous défendre face à des virus imaginaires) pour nous faire accepter l'inacceptable, à savoir leur vision d'un monde peuplé d'esclaves.

le réel enjeux est de se débarrasser de l'agriculture intensive qui appauvri les sols et nous intoxique, pour réapprendre à nous nourrir de ce qui pousse naturellement et en abondance en forêt et tout autre espace naturel.

